如果病左唔好用口水溝落噴霧玩

好唔衛生，d狗會唔高興

咁用屎水溝落去？

屎好多菌，唔好

加左蘆薈啫喱先講啦

整肺炎彈對付狗隻

唔好

我諗班狗都會咁做

可能其中有幾單係佢地做
自己人上支那叫雞惹到就要全香港人一齊死

唔記得邊度睇到，痰係最多病毒

玩還玩 唔好比人影到
唔係的話香港人名譽掃地

佢地應該唔識玩會玩到同事都一齊中

咁都諗到

唔好攬炒

唔好學強國人咁無品會攬炒